求教！比教車師父撚化定點？

小弟9月中考車 ， 岩岩想約教車師父第一堂時間

佢就話8月中先學都未遲， 話我買左15堂（每堂45分鐘） ， 8月中開始同我每星期上2-4堂 ， 一個月搞掂佢

想問咁玩法會唔會太大風險定反而更好？

其實早學冇用 你愈早學就愈快用哂d堂補鐘 如果你真係試左幾堂真係覺得自己冇天份味臨考前一兩星期補堂學未遲

佢無水你
你15堂,45分鐘一堂
通常2堂(個半鐘)咁上
即係有7次
但最後1次通常約考之前
用黎熱身再考
剩返嗰1堂(45分鐘)
就係計租佢車黎考試

佢啱 唔係你上兩堂 隔一排又唔記得

買隻車game搞店啦

早幾年我上左成3x個鐘，除番開咪即係樓主嘅4x堂
有無俾師父水到

一個月學哂完全冇問題，密集啲學可能仲熟手

你本身時間free唔free?
要就時間又就唔到你就仆街

沒問題，最緊要係你時間就到

自動波既話 師傅呢個安排算係最好

平時就每星期上2次, 每次90分鐘.
最後個星期就上3次, 每次90分鐘.
你得15堂, 即係考試前3個星期先開始學就差唔多.

早多半個月 再加多幾堂會好啲

早多半個月學穩陣啲
萬一學唔熟都仲有得加鐘

不過好講天份同你既技術
勁既10堂已經可以去考
無咁既20堂都未學得熟

利申：學左13堂1 take pass

我以前都係咁
不過自己柒一take pass唔到
之後補多7堂去考
考兩次都係5000蚊

我自已覺得愈遲學係愈好 因為堂數太疏好快唔記得晒學左d咩